Samsung Galaxy & Note 討論區 ( 30 ) An界霸王 S10 預售中！！！

Samsung Galaxy & Note 討論區 ( 30 ) An界霸王 S10 預售中！！！

實用連結:

SAMSUNG必用BLOCK廣告app :&nbsp;

最近很多人反映升級到Android Pie 9.0後AdHell3失效問題，
請刪除舊版AdHell3重新下載新版的AdHell3即可解決失效問題...
新版本AdHell3

*不需再改檔

玻璃貼:

S10超聲波指紋適用

whitestone dome

淘寶官方link

lm

咦邊便先係

做咩搶post

開就呢面先
見就滿又冇人開

bixby殺手

分享Package Disabler Pro V15，可適用於S9，Note9，S10尚未測試，有S10的可以試用，可用此神器封印大部分你用不到的系統程序，可起到省電流暢的作用。

提取碼：0kxn

呢個post標題好啲

S10

好似幾正s7 得唔得

新po留名

訂左s10+好想快d拎機

上網搵左第2條link 實測可用

啱呀
s10 an界霸王

有無人知點樣可以開返音量限制？
頭先按左可以超出限制搵左好耐set唔返轉頭
我用緊note9 Android 9

Note9 有冇得轉16:9
連電視睇有黑邊

霸王

睇哂呢期出既機
真係冇部夠s10黎
其他機又要捱打啦

整合

s10plus 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 5998 /6398，送支架套一個，有可能有加料app，唔root del唔到

太陽 6398，送條毛，半年以上唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠，
6998-150-50(apply pay)=6798

百記 6998，痕身卡有優惠，
6998-250(CASH$)-200(100CASH$當200$)=6648
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠。有hsbc vs卡，6998-400-243(最紅自主家居)=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

人仔 5498

太陽 5548

衛記 5998，citi卡有優惠，
5998-150-50(apply pay)=5798

百記 5998，痕身卡有優惠，5998+2(買膠袋)-250(回CASH$)-200(100CASH$當200$)=5550
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 5998，送半年mon保，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，5998-180-207(最紅自主家居)=5611
#8000回5%優惠不適用於豐澤

忠告：上台買機平，小心捱貴plan

另外注意，轉台前諗清諗楚，一陣地鐵、火車load空氣唔好怪人

睇到跌吉個邊有人問左訂左貨6號有機攞，無訂就8號

Gogogo

An界霸王

有咩用
Disabler bibxy?

如果依家有機就可以玩返個周末先
三月六拎得一晚時間幫到機充電同過資料 第二朝又要返工

諗緊買幻鑽黑定幻鑽白好 本來諗住買幻鑽綠 睇咗實物 無想像中咁靚

痕身咁少優惠 灰左

所有你唔用既又del唔到既系統app都得

黑色條金屬邊係乜色? 以前s8係黑色個一體感好強

呢啲嘢好主觀，自己鍾意就得，問人都冇意思

same開頭諗住黑白都係老套色，睇圖幻綠好似唔錯，尋日去sun撚完，發覺幻綠好似普通，反而幻黑正正常常

想問邊到有得trade錶

我就係想trade隻AW4 LTE 做 Galaxy Watch LTE

試過之後真係的起心肝買陶瓷白

s10 手感真係好d

反光灰黑色

陶瓷黑開箱
清楚睇到原廠MON貼已貼左機上面了

今次黑色機唔係純黑
好似白色最靚

買綠色機比較麻煩係唔知襯咩色嘅套好

想問下Bixby 對大家最大作用係咩, S7 準備轉S10+, 想了解定

幾時出貨呀屌
等得好辛苦

去玩完s10一陣再玩返自己部note8即刻覺得部機好舊

其實whitestone個uv燈係咪仲貴過個mon貼本身

比較完s10+白色同s10 白色差好遠

最後決定s10 128黑色

人仔台帶number轉台s10+ 128gb
$5498

即比200蚊落訂

whitestone dome 2片裝

未試過trade in, 我想問可唔可以拎舊機返屋企過哂資料落新機再比返間公司

跟機送埋保護殼 又原廠貼埋mon貼咁其實係咪唔駛再買

可以，3日內攞返舊機去鋪頭畀返現金你

note 9用家
上網見到有D地區update 9.0之後要root先用到通話錄音
想問香港會唔會要root完先用到?

為左通話錄音唔用Samsung pay？

唔update用唔到samsung pay?
仲未update但都正常用到samsung pay

好似話ACR得

輸出可以較做16：9

係用到

Sales話未知價

唔得，岩岩更新果陣試左

s10而加有實機睇未？

試玩完, 始終無pixel 3 咁順。。。

岩岩試完 點鳩解會疾過note 9

豐澤已經有s10專區放齊3部機俾大家試玩啦

當時係衛訊試玩note 8個陣都係lag

上到手咪又係順

其實我都有興趣買pixel
但見佢gen 1出廣告串Apple無headphone jack
之後跟風cut
覺得個作風太柒
寧願佢當初靜靜地keep headphone jack，cut咗都無咁柒
當然我知買機睇spec，唔係睇佢廣告點賣，但總係覺得唔知點咁🙃

聽埋之前d錄音雙方都有聲喎

你root左機個Samsung pay會物理性咁廢左

巴打點set

唔好相demo機，背景有好多程式run緊，但samsung又好難順得過pixel

乜都冇set
你係咪畀唔夠權限佢

pixel其實外型都無samsung咁靚，我有pixel 2xl, 同pixel 3. 只計software, 同順暢真係無對手。

已經要乜俾乜

咁自己試下搞下個app

ps s9+

note 9, 試緊刪左再裝

請問wipe機會唔會del埋knox既app?
trade機點樣wipe係最乾淨？就咁去設定入面㩒重設？

已買s10+準備trade走s9+

有無人知 iPhone 7 128gb trade in 幾錢，尋日問衛記佢話 $1070，究竟我有無聽錯？

1700至1900

有冇人知xr 128 red trade 幾多

舖頭入面嘅demo係工程機 全部單卡
可能會降頻 或者用自家u

工程機嚟

仲有4日就有機攞

佢話會幫你去第二個台買張儲值卡等你合約完做轉台
之後第二日唔知點張你現有號碼轉返落去
照用到依個優惠

利申 我合約6月到期 詳情要去問返人仔台sales

有冇巴打知道衛訊s9+ 128GB trade in價係幾多

請問成唔成功?

淘仔moon貼好似無隻啱用咁

S10系列對比其他機型跑分

兩邊都有聲了

iPhone唔好係度問啦

重新開機就得

恆生不嬲垃圾
好似做緊蘇寧?

百記

重新開機左幾次都無reset, 不過剛剛搵到方法set返了

用o左4-5年舊機, 想換機
轉用note 8好唔好?

因為嫌新機款貴

我次次重開機佢都會 reset 返
我反而覺得麻煩
太大聲我自己識閂細 d ga 啦
我覺得佢個限制好無謂

筆直幾多
Note8不如S9/note9

如果去三星旗艦店trade in有無人知咩價，手頭上有部好少用嘅S8+，同而家用緊嘅S9+。

note 9係新機, 就係貴
s10未出, s9個價都未見跌

曾經諗過A系列
但又見唔少人話
畀多少少, 買舊旗艦, 好過新中階

但宜家好似已經幾難搵到仲有賣note 8而又有信譽o既店
(唔敢幫襯細舖)

11 月尾入 note9
機價減完回贈 4300

所以咪問你budget 幾多囉

有冇人都覺得s10+個開關制太高

我覺，完全唔就手

抵玩!

有幾可會用到個開關制

btw佢好似係因為要就塊電池先整到咁高

熄mon有無其他方法

請問 adhell3 果個kpd development key係點攞，thx

香港唔係855咩

samsung developer 個網到 gen

有冇邊到會貼到WHITESTONE貼, 唔想自己貼

想問而家samsung 機底板會唔會好易壞？好耐之前用過samsung一陣就燒左底板變到無咩信心，但今次s10好吸引

其實佢應該整到bixby同開關調轉
個開關制真係好難搞 反而bixby個位好就手

介唔介意講多少少

我用 one hand operation plus
加左 gesture 做 screen off

bixby 綁 command
turn off the screen

enroll 做 developer 先
之後搞掂就登入
撳 generate license key

有無巴打比較過普通黑同陶瓷黑有咩分別?睇相睇片都係咁上下

點解s10e d電仲要咁

s9+ 快樂使用中，黎緊會上s10，點樣完美過data?

smart switch

S10+ 哪裡最便宜？
依家用梗Samsung想upgrade新機

S10得3400 其實夠用咩

粒電個構造有無公別？係咪只係大小問題？

預訂係咪無得做分期

one hand operation la

S10E 手感最好

預訂比$500咋喎
$500分期？？

I mean 條尾數

s10 plus 咁平

鋰電池工藝咁多年都冇乜突破所以都係靠堆大舊d個電池同諗計令部機慳電d

s10零件成本價錢

邊間

成本都幾高 但係咪最高就係佢？

佛心公司

今日睇咗條片講唔同機嘅耗電同叉電
其實S10＋對比其他機黎講叉電真係好慢
講緊係電量差唔多嘅機
Samsung發佈會又好似冇乜點講有線叉電有幾快
淨係講無線QC2.0

計埋人工 廣告 物流
只求打個和

用唔同嘅GB數比較

睇黎今次3星真係諗住搶市佔造低個價
如果比佢成功既話好可能下幾部就會加價
所以今次真係狗衝

S10 vs S10+ vs S10e 續航力測試(Exynos 9820)

10+

s10 都10粒鐘wo
都好好啦

太陽台客戶價 5998
- mangomall 200
- 2% 現金回贈信用卡 5798*2%
- 三叔 600
- smart octopus 推薦 600
- smart octopus 自動增值 150
- 中銀信用卡自動增值 50
= $4282.04

S10 plus比S10多成兩個半鐘

嗰期買Note 9真係最抵
我有冇你食回贈食得咁盡都係$4900左右
依家trade出去仲有4000幾

好似話 4400

即係俾幾舊水當係試玩三叔幾個月

岩岩部note9升左上android 9
個手勢幾好用 但有樣野唔知想點
就係點解個keyboard下面同iPhone x一樣留咁大個空位 明明之前我hide下面三個掣都識落返佢 依家升左9用手勢反而唔識落返去

好癲 note始終有價有市

我見今次trade in 價幾好所以先換s10
況且note9對我嚟講都係太大部

預計到 s系列闊度追貼note

衛訊 trade in 水貨收唔收????

呢啲習慣就好
同埋佢個高度其實都就手

收，iphone同港行差二三百，Android機就低好多，建議上網放

上網check trade in價信唔信得過？
s8話trade 到2000蚊

岩岩係兇宅訂左s10+128gb ,佢而家送野有2樣選擇比你，一年mon保+64gb sd卡 另外一樣就，無線充電座+尿袋5000mah+64gb sd卡，話6號有機攞

黑色機條銀邊 係咪同其他色唔同??

好似唔係一年mon保，係六個月

如果係咁抵喎，用埋HSBC卡同台價差唔多

岩岩訂 個sell屎講

a9個lockscreen notification,收到whatsapp message時個mon唔會自動著,點算

s10個差電仲係得15w？

見到細鋪6480可以訂

不過半年 同一年對我黎講都冇咩用，部s7用到而家都未跌過

白色純銀邊
綠色係帶少少綠嘅銀邊
黑色係灰色嘅銀邊

睇過真機就知我講乜

我呢幾日搵緊有咩套啱綠機用

想i7plus換部S10+
有冇ching可以解答下宜家an機仲會唔會laglag下
仲有會唔會用1年就收皮

你入嚟三叔post問三叔會唔會lag
啲人實答你冇問題

部s8用咗差唔多2年有8成順，而家samsung轉oueui應該會更加好

i7都唔係叫順 我手上有部舊i6已經lag到喊 係左右掃都會lag 我唔明啲巴打話i6既機都仲順過an機既結論點得黎

s10, s10 plus 是否confirm冇 led notification

因為之前用完部S3 對an機完全改觀
用左都唔知有冇年半
已經收左皮
近排打算換部iphoneXS 又覺得個spec同個價錢唔成正比
咁啱三叔又出左部S10 覺得幾抵屌 所以咪過黎問下
見人話依家an機變左好多

8號打後S9系列係咪會降價
而家10e都52xx
大家覺得S9+到時屌唔屌得過

冇

你見到an機討論一定有isheep就咁一句
"行Android不了"
就知有批人係連試下新野都唔肯
什至仲停留係s3或更前嘅an機年代
brand loyalty 真係毒藥黎

進Gap咪就係一個好例子，又唔試又要屌，又要話垃圾功能，但明明有idog想要

thx等左好耐, s10+多2個鐘真係狗衝s10+

都唔知淨番幾多貨 等開倉

s8 食緊pie 感覺差唔多, 係lockscreen睇唔到啲notification麻煩啲 要禁多下先睇到

其實s10個前置鏡頭位touch唔touch到?

進gap真係bias到連我作為iPhone用家都頂唔順

整合

s10plus 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 5498(轉台+唔知咩plan)/5998 /6398，送支架套一個，有可能有加料app，唔root del唔到

太陽 6398，送條毛，半年以上唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠，
6998-150-50(apply pay)=6798

百記 6998，痕身卡有優惠，
6998-250(CASH$)-200(100CASH$當200$)=6648
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 6998，送半/一年mon保+64GB sd card 或 者無線充+尿袋+64GB wd card，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，6998-400-243(最紅自主家居)=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

人仔 5498

太陽 5548

衛記 5998，citi卡有優惠，
5998-150-50(apply pay)=5798

百記 5998，痕身卡有優惠，5998+2(買膠袋)-250(回CASH$)-200(100CASH$當200$)=5550
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 5998，送半年mon保，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，5998-180-207(最紅自主家居)=5611
#8000回5%優惠不適用於豐澤

忠告：上台買機平，小心捱貴plan

另外注意，轉台前諗清諗楚，一陣地鐵、火車load空氣唔好怪人

冇用 不過而家粒制可以自己set用途

9820已經有10個鐘 855應該再多啲 收貨

用855仲慳電啲添

唔 quote喇，廢事變金鋼棒
麻煩哂巴打有心整合價錢同優惠

有冇s10+ 512價錢

page 1 有

整合優惠價錢

得喎

今個月買note 9 仲有smart octopus 600蚊回贈
應該 s10 都會有

係d細微位iphone始終係順d

依個濕鳩問題 iphone都有

呢樣真
snapchat同ins一直都係ios用戶體驗最好，一直都係
可以話係designed for iphone
不過黎緊呢兩個apps會針對性改善
ins無留意到幾時
snapchat會第3第4季redesign

屌
比你班仆街導咗我，經過百老匯訂咗s10+

岩岩太陽台訂左10 128 幻黑
300蚊訂，希望早啲收到啦

本來用咩機

note 9
trade in 收 $4198

即trade

問吓我老婆要唔要我碌鳩先
唔要先trade 咗佢

呢樣android真係未跟到

samsung發佈有提話同ig合作

3叔唔敢買

整合

s10plus 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 5498(轉台+唔知咩plan)/5998 /6398，送支架套一個，有可能有加料app，唔root del唔到

太陽 6398，送條毛，半年以上唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠，
6998-150-50(apple pay)=6798

百記 6998，痕身卡有優惠，
6998-250(CASH$)-200(100CASH$當200$)=6648
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 6998，送半/一年mon保+64GB sd card 或 者無線充+尿袋+64GB sd card，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，6998-400-243(最紅自主家居)=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 5098/5498

太陽 5548/5598

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 5998，citi卡有優惠，
5998-150-50(apple pay)=5798

百記 5998，痕身卡有優惠，5998+2(買膠袋)-250(回CASH$)-200(100CASH$當200$)=5550
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 5998，送半年mon保，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，5998-180-207(最紅自主家居)=5611
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10plus 8+512GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼、全線512GB送無線耳機

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 8198，送嘅嘢大約同128GB一樣

太陽 8298，送毛一條

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，citi卡有優惠

百記 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，痕身卡有優惠
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，hsbc卡有優惠
hsbc vs卡，8999-400-315=8283
#8000回5%優惠不適用於豐澤

忠告：上台買機平，小心捱貴plan

另外注意，轉台前諗清諗楚，一陣地鐵、火車load空氣唔好怪人

好攰，更新住咁多先

呢個問題佢好難答喎

去胃信試左s10+ 好正 前後鏡都好靚

前鏡有冇得撳

我老婆問我借部電話比佢佢都係話 「攞你碌鳩出嚟」

你老婆應該想你碌鳩自用，買s10俾佢

即係 1個sim卡槽 + 1個sim卡槽 + SD卡槽?

其中一個SIM卡位同SD卡共用
即係用2張SIM就用唔到SDCARD
用SDCARD只可插一張SIM卡

Youtube有教學整到雙sim+sd card

返去用IPHONE啦屌

唔該巴

其實點整
係咪note8整唔到
熄左條bar仲係度

嗰位巴打用既唔係SAMSUNG 原裝keyboard

Samsung 唔得，用gboard

我係用Gboard呀

Gboard 冇問題呀

搵到喇, 唔該巴打

s8用咗one ui後順咗好多

要pie先得？

巴打佢問緊上左9點解有黑邊喎

岩岩試左機
s10e好輕
s10+同s10比就長少少 寬啲啲
手細真係難簡
因為我一定加個套

係唔係所有地方出8+512都一定跟buds?
見官網寫430之前預購都會送 但3月8就開賣

1月買冇咁多promotion要5千頭
都唔係遲買平幾舊嘅

官網話2月28-4月30購買
應該唔一定要預購先有

明白 咁唔急住 等佢出左先

語帶雙關

隻鑽白感覺好似綠綠地咁嘅

屌 係車到笑撚咗出聲

巴打可唔可以share啊

我搵到呢個好似有少少難

ln

好高風險 都係唔好搞

係囉
我都係訂返黑色

而家訂10+ 128邊間最快有得拎？

8號答你

咁遲訂都要8號啦，到時都正式賣街

s8+用家表示s10好抵屌

貨係有，但鋪頭一日處理唔曬客同貨，琴日百記都轉口風話訂機8號之後先有，偏少少嘅鋪可能好少少

想問下有冇note 9 用家用緊apple music?
唔想轉第個app 又要攪過曬

其實衛記係咪可以叫佢唔拆封唔check就咁拎走？（當然有咩損壞自己負責）

上次lunch time去拎佢搞一輪差啲遲左返去公司

已訂S10E

可以

點解唔入s10

鐘意細機，個人偏好

咁就爽啦，自開封

落大鋪 好多人玩部機
估唔到10e都比到高階樣出黎
相反部xr又粗邊 機身又厚

岩呀，自己破處最開心

smart octopus 推薦同自動增值完左嘛

請問嚟緊s9會唔會開始大減價，想入手平機

s10細機貌似冇咁多人訂，希望早d有機拎

預用至少兩年 買10+？

買s10
差個少少但用過氣機
買s9不如買s8

幾時先有得升?

note9更新左one UI之後好似食電左好多，以前一日充一次電，依家唔得
有冇人有同感？

衝訊最慢係出單
試過開盒CHECK部機一兩分鐘但等十幾分鐘出張單

已訂 S10 Plus - 512GB

其實最平應該係the club 係csl 買？有9/95 折

收到風 6號拎到機都係偷跑

之前吹到五號

相隔10年又再次用番三叔。

偷跑完都全球最慢

s8唔知trade到幾錢到

都叫有個好處 youtube開始有人仔細去測試
可以睇左先決定

全世界都發佈哂
都唔知香港搞個發佈會做乜

俾啲廢老睇

成11,12年冇用AN機, 有D激動
有冇巴打分享下有咩APP必裝? 大陸果D

如果188真無限+8198出會吸引到人
利申 207真無限

香港係宣傳個方面真係幾廢
好似sony playstation個啲都係

上水百記訂，sales話6號應該有
利申s10 128 黑色

頭先去大陽台
有個阿婆屌個sales香港做乜仲未有機

之前吹到核電咁
samsung好多都得個吹字

屌得好
有冇拍片

睇黎d電都老化得好快,真係有大買大

s8 64 最高好似$1700

真唔真 明明個陣買碌鳩都唔係咁既

係更新左之後先咁姐，可能之後patch左就正常番掛

真 我以前做***

同埋點解馬會個app 窒過ios 咁多

買乜野色好 無實物睇

你問馬會

爆左前後玻璃仲值幾多？

出去咪有
有人覺得綠唔好睇 我就覺得唔錯
反而隻白色好唔得
黑色係最好(但我已經用到悶

黑都有兩隻

你想買1tb?

陶瓷係另一種質地嚟
唔係顏色唔同

邊間大舖仲有s8

陶瓷版本只適用於Galaxy S10+的8GB/512GB及12GB/1TB版本。

512都有

陶瓷黑要512gb先有

反而我感覺又唔同wo 綠白都ok
黑真係我覺得唔得 佢果隻唔係黑 灰色裝修料咁既色黎

note9 128 sun mobile 淨係trade到3380

喺百老匯條友話6號攞得

問咗衛記同兇宅note8 128GB trade in價
衛記2600黑色 其他唔知
兇宅2400

samsung 自己trade up apps個價仲高喎

睇下先

啱啱去都有個阿姐訂細機

都係得3550

可以退返500做全數分期

s8未開賣之前都係用工程機（國際版） 睇佢後面個logo made in Vietnam就知，而家嗰啲demo機都係made in Vietnam

去邊訂好呀，用緊s9+

上面咪有整合 自己考慮下

LDU後面有刻live demo unit

最後拎去三星鋪頭trade?

支移動訂係咪一定要比佢加料app
有冇人冇事/唔比佢裝得唔得

我都等緊快啲出one ui之後嘅patch
感覺第一版one ui仲係未咁好

究竟係咩app，講咗咁耐一張cap圖都冇，又話唔刪得

無trade啊
不過真係輕過note9好多

搞到香港好似資訊封閉嘅地方咁
乜都唔知要靠佢發佈

咪mylink,有巴打cap過

上面一直講緊cmhk個手機apps，叫mylink，playstore一搵就有
有位巴打話買機個陣俾佢插張sim卡幫你開機個陣，自動裝咗呢個apps，有齊最高權限刪唔到
但我之前cmhk出s7e就冇見過有d咁既野，反而係自己去play store搵先有

希望三叔hk可以被屌得醒

我記得有圖
btw 我買s7(都係cmhk買) 無安過
反而我自己安佢個app 一樣可以del

巴打自己down 官方未岀s8 update
利申 用緊s8

信唔過cmhk既咪到時叫佢地唔洗插sim卡開機試，直接原裝攞走自己翻屋企破處

就係驚佢以前冇宜家有
上面個巴打話佢地啲人用knox裝，del唔走
咁我頂唔順

毒瘤app

d人9 up姐個 app

好簡單 呢度有無係cmhk訂左機
出左咪知 定你已經都訂左

我用左 9 個鐘仲有 60%

呢個位好想佢改，想插雙sim 卡加sD

knox以前拎黎雙開同收埋 d私隱野

10e 平，平面玻璃，配件都平啲。

10+、10、10e 之中，10e 電量同效能都係排第二。

所以 6 / 128 都入手，已買定張256卡。

我都係

我睇啲評論又冇話刪唔到喎，大家可以唔洗咁驚

巴打 128都唔夠
你係唔係拍開片

可惜香港冇8＋256，有嘅7000都買
好唔鐘意曲mon同大機，S10E真係exactly係我杯茶

買大D容量其實好過用SD卡

A 機先有

因為我所有嘢都offline，音樂加埋煲嘅片都唔用咗少，另外仲有 pdf 文件。。。所以256 都係大咗少少，但唔係太誇張，好過下次未換機要煩換卡。

係，3月1日睇過 sony 10仔，大細、重量都好正（我覺得正過10e)，但sony 衰在啲 config 唔生性。

幾多gb

香港個濕鳩代理
碌柒時代嗰個仲仆街
依家呢個好似已經換咗
做臭晒個名

係 最好放曬d銀行app入去

128 gb
個sales 咁講咋

原本係終園既***專門店訂咗10+
個價就6998，落咗300訂
宜家抽中咗人仔個event,睇怕都係要撻訂
6398再有200現金coupon
除非終園良心發現啦

呢個價我都想 trade

Samsung S10 系列預訂有著數 csl. 零機價贈品攻略

上次note7 就知samsung香港有幾on9

今日都試左實機
係怕ios轉an用唔慣

我買台版水貨2月28號朝早up，港版好似係3月尾

台版水貨2月28號升咗

note 7時期啲仆街嘢係咁被人翻兜講
好心而家就做好啲啦

點樣入㗎

我有咁感覺係因為用s7 得32gb, 一定要插sd 卡，但有時出國做野要插多張club sim 就好煩

當然而家訂左s10+ 128 應該暫時唔使用sd 嘅

其實單野最尾點，嗰時淨係follow 到話咩香港唯一一個唔可以退機，之後覺得太痴線無理

同埋想問多次，之前問好似無巴打答

想問下Samsung A 系算係咩定位，啲number 好似幾亂下，a8 又舊過a7, 之後又巿咩a8 2016 版咁

香港真係垃圾地方黎
乜都係最遲

買得samsung就唔會諗其他series啦
當年貪佢平入左部a系列
屌你老母半年都唔洗就lag到核爆

有冇人知smart octopus可唔可以過去新機定要開過張新

中掛
之前J系列就低

純粹好奇我訂左s10+ 喇

純綷見之前a 系宣傳都幾勁咁

a8s係第一部穿窿mon
宣傳肯定勁

最後咪又要死死氣退錢 點請打手都補唔返

有問題唔洗怕問同解決
ios an都有用緊，其實無想像中咁差十萬八千里
除非被個生態圈圈實咗，咁就要花啲時間裝返啲apps，set返啲野，過返啲data
到頭來都係睇自己適應力同肯唔肯做啲steps

就係本身用緊macbook同apple watch
又唔知會唔會用兩年就開始lag

其實真係好on9，香港marketing 要炒啦

9.0係唔係用唔到adhell, 彈app

我會咁講
論界面你可以慢慢就慣
不如考慮其他方面
會唔會屋企有啲野只支援ios
如果打機 啲app點過data同埋點安(好似日本game)
有無app你需要用到不過只限ios
利申 只用過ip4個代

香港Samsung marketing不嬲垃撚圾，你睇佢發佈會係邊搞都知啦，又要威又要孤鳩寒

中階囉
佢啲number你係要睇年份
同埋有啲型號香港冇出
所以就有跳過咗嘅錯覺

其實你只要理最新出嘅A系列就得

問題係唔係在於外判?
利申 咩都唔知

我有2個經驗： note 8 轉 note 9 ，內有港鐵月票，backup \ restore，成功轉機。

note 9 factory reset 內有港鐵月票，都冇問題。

因為我有收據，所以都唔怕追唔返，如果有問題其實應該打去 samsung 處理先。

#但而家多咗個交通回增，唔知係咪都一樣可以成功轉移。

果次印象好深刻
samsung 香港仲話唔退錢，新聞南韓有個姓李既話決定全面回收
老實講我請一班fresh grad管香港samsung可能都好過宜家班人
根本唔識做生意，如果唔係佢地管，samsung香港成績一定好好多

亂到完全分唔到

訂左cmhk 表示貪平

香港發佈係邊搞

人哋總公司話全球回收
香港三叔就唔理
仲話唔包括香港
心諗究竟有冇腦

舊年S9 同佢買，冇 mylink，都係要自己裝。

其實香港samsung做得住，真係純粹啲產品有吸引力
好似s10咁，我請水貨客螞蟻搬家都搬到啲貨落香港la
唔明點解佢可以咁遲賣，早啲賣就賺多個星期，咁簡單都唔明
9成係香港samsung垃圾，真係有用既function唔識搞，搞埋啲咩香港發佈會等年尾report有嘢講

等睇訂左s10 s10e 嘅巴打們開箱用後感

冇野喎

係咪gen KPE Development Limited key?之前冇用過adhell

吸引力一般...

洲際
只招待受邀人士

用緊s8+ 6.2吋mon跌爆過2次
太sin手
諗緊要10定10+ 5.9/6.4

係唔係有華為小米定apple打手入咗黎
個個留言都1個負評

如果你唔係用啲好滑嘅case應該唔會跣手

其實個陣回收資訊太混亂

首批回收範圍的確唔包中港

垃圾intercon都就快關門大吉，係嗰度搞平靚正

我裸跑

洲際唔算寒酸啦
雖然真係冇用

買s10e啦 吸手機

之前搞過會展 Ritz Carlton

你睇下intercon宜家咩料就知

今日訂左10plus 128
想買定張512gb card 放FF相機影既相
lexar果張633x A2 好似性價比高
想請教下大家點睇?

依家想買S9邊度最平

咁可能等幾日之後再試下之前用saba又係怪怪哋, gen完之後用唔到, 但係幾日之後又得
同埋想問下係咪唔使再改package名？

我都係i7plus諗緊換s10
知唔知邊度trade in i7+ 最扺？

百記預購係咪一定要落舖
網上都無表比人填

今日終於去左睇實物 本來一心想買s10 但實物睇s10e靚好多 但指紋擺位係有啲唔方便 同埋無左新科技玩 心大心細中

我又嚟更新啦

整合

5號前落訂可以6號可拎機，唔係就要等到8號或以後

s10plus 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 5498(轉台+唔知咩plan)/5998 /6398，送支架套一個，有可能有加料app，唔root del唔到

太陽 6398，送條毛，半年以上唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠，
6998-150-50(apple pay)=6798

百記 6998，痕身卡有優惠，
6998-250(CASH$)-200(100CASH$當200$)=6648
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 6998，送半/一年mon保+64GB sd card 或 者無線充+尿袋+64GB sd card，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，6998-400-243(最紅自主家居)=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 5098/5498

太陽 5548/5598

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 5998，citi卡有優惠，
5998-150-50(apple pay)=5798

百記 5998，痕身卡有優惠，5998+2(買膠袋)-250(回CASH$)-200(100CASH$當200$)=5550
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 5998，送半年mon保，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，5998-180-207(最紅自主家居)=5611
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10plus 8+512GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼、全線512GB送無線耳機

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 8198，送嘅嘢大約同128GB一樣

太陽 8298，送毛一條

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，citi卡有優惠

百記 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，痕身卡有優惠
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，hsbc卡有優惠
hsbc vs卡，8999-400-315=8283
#8000回5%優惠不適用於豐澤

忠告：上台買機平，小心捱貴plan

另外注意，轉台前諗清諗楚，一陣地鐵、火車load空氣唔好怪人

睇你個 source
我跟 androidsage 個教學係要改
因為佢係 github 果到 run 出黎
比較原生 d
呢個 post post-head 果個好似話唔使

買左s10

我買咗 evo plus ，算扺玩256 $355。R100 W90

256gb 我短暫應該夠用
本第note 8 已經256 +128gb
仲有40至50gb淨
而家s10+ 128, 先唸住買張512gb, 唔駛就住，3星好肯貴，lexar就性價比高，但唔知穩唔穩定

用緊華為MATE 20 PRO 等轉S10+

s10e 6gb ram
同s10 8gb ram其實差距大唔大？
今日去試左發現s10e好揸手啲

我係以 R100 W90 呢個速度去比較價錢咋。

最後都可以退
拎返單去你買嗰間嘢度退錢，入返去銀行戶口咁
不過單嘢都搞咗大半年

請問如買128gb 加張sd卡
係咪可以set 影相/WhatsApp相 save去卡到?

老實講三星256gb而家買確實係抵玩，上年我記得仲要$6xx

3星既512gb 而家平極都要$8xx左右，始終未普及及需求低

影相沒問題
whatsapp既相就應該唔得，沒所謂啦，本身file size都唔大

唔可以

CMHK出真係會有加料app?之前試過？

巴打邊度訂？
其實優先取機姐係幾多號？

訂咗S10+ 1TB，不過8-10號先有得攞機，到時攞埋部S8+去Trade In，應該10000蚊有找。

想買埋佢地個充電座，因為我自己有隻Gear S3。

s10e個size真係好正，可惜無超聲波指紋

認真其實而家有咩app for samsung android 機好用? 我用左S7 兩三年, 一直用google 粵語輸入法, 今日見你傾開先知而家有個gboard 係multilanguage 同可以set theme睇黎我已經脫晒節, 求推介比我upgrade 下

6號掛佢都冇答實我幾時
我台機黎

側面指紋同超聲波指紋都方便左unlock
所以已經無所謂
反而係想知ram差2gb分別大唔大

我用s9 尋晚用nowe app睇波第一次狂彈error話唔夠memory, 要restart先無事，懷疑升左pie有bug 我諗4gb ram開始唔夠，6gb ram打上應該唔會有明顯分別掛

s10e 啦，覺得靚好重要

我都想講
明明未升之前開其他app
再入返連登係唔需要reload
而家居然要reload
我都覺得係有bug

有大買大，而家部 Oneplus 6 8GB Ram 得番3.1GB Ram 可用。

之前都1516，但諗落買新機都係想要玩新野姐，所以最後都係s10

係咪keep住kill app都係得3gb可用到？

12gb攻頂啦

係

點解咁多負評?

而家samsung amoled 係業界龍頭，質素最好喎，連iphone x同部分xs個mon都係samsung整嘅

你哋s10+會用咩case

係咪部機越用得耐
啲ram只會用得越多?

可能會用犀牛盾+磨砂背貼。

同裝得多 Apps 都有啲關係，我部機裝咗300零個 Apps.

頭先去兇宅，佢話10號出機
如果有早，5號有，電話通知

我去嗰間話6號有

陶瓷白好柒，但又想買512

我問百記同太陽 話要十幾號

三百幾個... 個個都係background 得閒run兩下你啲ram緊係唔夠啦

咁6gb ram應該夠我用
想問下samsung機 半年後會唔會減

想轉會
iPhone x轉10定10+會好啲？
同埋唔訂會唔會有現貨？

鐘意S10個Size 但S10+舊電又大d同埋前面雙鏡好睇過單鏡
好難揀

一定有

op5 同你一樣8gb 岩岩出就買 用左年半 完全唔kill app都平均剩4.3gb用 係咪你裝埋太多垃圾大陸app呀

今日係兇宅問，落500蚊訂可以早兩日攞機

出面果隻咩巨龍真係煩過西

我問果間兇宅就戴哂頭盔，話下星期內

由S8開始Samsung pay有既實體碌卡機拍卡到2年後而家都仲係大把人唔知有咁既功能
note9 有叫做宣傳下，但個廣告對依個功能既描述連csl sales 派既卡片都應該詳盡過佢

我前兩日號係太陽訂 個sales同我講可能月中 根本啲sales都唔撚知

想問 CSL 續約 可加錢換 GALAXY WATCH ACTIVE 隻表有冇用

買左Galaxy Watch, d 來電顯示預設係美國電話格式，有冇巴打知道點改？

究竟有咩玻璃mon貼用到屏下指紋，啲人話淘寶有但我揾咗幾日都搵唔到，white stone間淘寶店又唔上s10嘅

同佢講野9唔搭8
一定係post 外國人整嘅iphone乜乜圖，仲要係五六年前整嘅
同佢講摺mon科技，佢講apple點勁
明明唔係講手機廠
唔知係乜野精神勝利法

堅定流
我trade左部碌尻
再貼千幾數換S10+

youtube test過0.15都用唔到 唔好諗啦 再幼就無保護性 一係裸跑一係uv啦
Gorilla Glass 6 裸跑其實都超難跌爆 不過始終係玻璃 花就在所難免 不過除非你強光下係咁照 唔係平時用唔會覺

唔驚貴可以去gmarket/ebay訂

利申：我驚貴

係CSL 續約 加錢換 GALAXY WATCH ACTIVE 有咩用呀隻錶

呢隻係咪要唧膠水果種？

就係要揾uv打s10 uv 佢夠膽出啲垃圾水凝膜比我

應該係差膠水填滿空隙

多謝ching

原來台灣預訂都係最早3月6號攞機，全球正式發售3月8號，香港係首發國家之一

用緊s9plus 想問大家邊度有賣mon貼可以包哂個曲面 前幾日去星際比左$250發現係包唔哂

Ray ma 貼

係香港有邊度幫你貼埋

係ssp佢有間舖幫你痴。不過就貴囉，睇你接唔接受到，4百幾一張。

利申：我note 9 都係用緊呢張，幾好

其實除左可以用指紋，幾百蚊既貼同平價玻璃貼有咩優勢？

4舊水一張mon貼

幾好搵

利申:諗緊買咩mon貼，同透明保護套

spigen s10套邊到有平買，見親都成舊幾水

大家都知曲mon係難搵mon貼架啦。與其幾十蚊幾十蚊咁換，不如一勞永逸。同埋佢真係全包，唔會遮到mon又無白邊個啲。whitedome 都三百幾四百啦

我考慮緊用原廠個張就算啦

咁啱有巴打咁問我咁答姐，同埋佢s9呀嘛，s10啲新機另計啦。而且我懷疑s10都用唔到我個種貼，因為都應該厚過0.15

佢跟機有貼做乜要特登搵有咩特別用途

你點用手機架？我成日影相睇片聽電會大食d既

有冇taobao linkwhitestone好貴

跟機唔係軟膠貼咩

膠貼半個月就花晒

未上架

4gb真係唔夠
我S9+長期keep住得翻1.8/1.9gb

你唔係諗住跟機嗰張用到一年半載呀頂到3個月都偷笑啦

軟唔是好過硬咩 個人鐘意軟身
岩岩出s6 edge既時候要軟身先貼晒邊
唔好既地方係有機會條邊飛起
但感應比硬既好
去到用s8已經裸跑算 唔知有無改良左

係咪ssp某棟舊樓入面？我S8貼左張覺唔夠whitestone好，貼完邊邊位浮起左小小

我買whitestone返黎自己貼，效果我個人覺得好過佢

係呀。隔離玩boardgame 架嘛。我個人又未試過Whitestone,因為好怕自己痴得衰

咁老實講我第一次痴真係咩左小小，但之後買過張再痴就perfect,係我用曲mon以黎最滿意既mon貼

淘寶嗰d UV貼聽講摵落黎有機會整花本身個mon

有無S9 用家update 完Android 9 之後，Samsung apps, bixby 嗰啲唔見晒
依家粒bixby 掣廢咗，bixby 個app 都消失埋

買左Galaxy Watch, d 來電顯示預設係美國電話格式，有冇巴打知道點改返香港格式？

推一推

減極未4，500

掙扎緊10定10+ 預用至少兩年應該入10？

s9 用家表示冇呢種情況
或者你去galaxy store/play store down返啲app

等正式發售睇下s10e同s10啲開箱再決定邊部

全裸跑啦
用乜鬼case

除非你買12gb+1tb嗰隻啦
唔係其實冇咩分別

down 咗都無用
啲service 係裝完但得個樣唔work
之前見過有人特登想整走samsung 啲services
我就想留返佢點知佢自己收自己皮

都唔見有得意殻賣
得啲麻甩佬殻

其實有冇咩軟件係真係可以清垃圾

e.g del左既apps留低既file

你想有咩得意款

3400夠唔夠用 用緊C9 pro 4000mPh

有冇人知s10e兩邊會唔會好似s7咁係2.5d mon
即係痴mon貼正路得一半size

搵緊背面有圖案個啲
但而家淨係有全透明，或者係黑框銀框
可能要捱幾個月先會多款

大家覺得 galaxy watch active 抵唔抵買 ?

follow左，唔該巴打

通常同系列嘅機係咪通常一齊放update? Eg s9， s9+

如果係嘅應該s10e唔會變孤兒仔？

setting 入面 device care 咪有得清

我想問下呢 應唔應該等5g版

等多2年

bixby消失究竟係幾多人夢寐以求既功能

岩岩百記落左訂 等拎機
但係buds要去返原廠拎 麻鬼煩

等到S13果陣應該香港就有得用

我覺得唔抵，機身太厚又冇咗個轉盤， 如果呢張圖係正價嘅話 咁我寧願買返galaxy watch好過

想remap 粒bixby掣
但係bixby 自動收皮咗，個app 唔畀我remap

有冇人會用bixby？ 冇廣東話真係用唔著

邊到有真機陶瓷白睇，啲假機睇落好膠

的確係無乜用

之前u有samsung 請人讀廣東話既廣告

貪玩用過一排，對住個手機講英文好怪咁

我估門市個職員唔會呃我掛

爆咗就用唔到，即係爆咗mon應該要成個一齊換，今次仆街了

實機個人覺得幾靚，好睇過另外果隻白

之前有人講過MON同指紋打包賣

JerryRigEverything 以打火機燒 30 分鐘，手機屏幕依然完好無缺，顯示像素亦沒有任何變異。

妓者

呢隻火機可以一路燒30分鐘?
5分鐘個火機已經爆個掣先

如果唔係爆正果個位應該仲用到掛

我都係原來唔係得我一個係咁

ONE UI個RAM MANAGEMENT唔係話好左架咩

不嬲除iphone之外都係冇咩款
次次見親得iphone殼就嬲

唯有上taobao揾下靚殼

等人試完出評分

有855加持我諗都ok嘅
利申 用緊s9 得3000
麻麻地夠

之前s9系列就係咁囉
但s10e係新嘢就真係唔知

有冇巴打知點樣係打字既時候隱藏下面條bar
平時已經全部app隱藏
用緊gboard
note8

換mon洗唔洗2000

買s10e

S10+ 8GB+128GB好正
想屌一部

效果好唔好？
廣告講到好勁

+1
其他 app 冇事
lihkg 真係會 reload 左

Same

仲有其他種種問題
幾時出更新fix bugs

其實有無人會加張SD card 用？
依家啲機出到128gb 真係好難會用得盡

我都唔肯定係咩問題
好似係最近先發生
唔關升 pie 事

去凶宅買 買唔買埋個延長保養好?
$1049話保3年連屏幕

換mon要補幾錢?

上面好似都有巴打話要加卡
我自己64gb都冇加

個sales話唔洗補錢 前後玻璃都包
唔知真唔真

如果三年爆mon都唔使再加都屌得過
最緊要問清楚佢人為損壞點計

等佢出廣東話先用
而家真係不了

唔知bixby出先定Google assistant出先呢

用就用到嘅
但忍唔忍到手唔換下代5g機(不論品牌)就另一件事

想知 samsung 機有冇手勢功能（芒邊向左掃 = 上一頁）之類

新嘅one ui有gesture
不過你想左右mon邊掃
就要用one hand operation+

s6出都無用過

有冇人知iphone 轉samsung
whatsapp要點搞？
係咪得backup trans

香港宜家好似準備緊起5g
大概3年後起好差唔多

個人感覺好似bixby勁D
例如可以叫佢whatsapp人

請問一下5000左右黎計，s10e會唔會係最好嘅選擇？

唔好買閹割機

用緊S9+ 3500
同之前C9 pro新機嗰陣冇乜分別

已訂S10等拎貨
Btw沙田百記個三叔女專員好靚

訂咗咩色？

白色128

你地啲相會點backup？
上次s9我用scloud backup左 諗住用desktop download番哂
點知原來唔support
只可以用手機download番 吹漲

google photo

佢頭半年先有爆mon保 仲要得1000 即係自己要補幾舊水 3年保你自然損耗 豐宅自己保險黎 主要用黎0換電 到時都換S12啦

千67 三叔個sale講的

唔知三月六係唔係真係拎到機
仲要等多兩日真係頂唔順了

咁請問有冇其他牌子推介，買比屋企人，我自己冇用android

如果用ANDRIOD，就一定買三叔，要買旗艦機，唔使最新出嘅旗艦機，舊一、兩代都得

用IPHONE就買仲有得UPDATE IOS嘅最新果幾代

S10都有閹割版，唔好買閹割版

覺得一啲用都無

S10都係補多幾舊

唔該哂你呀不過好奇問一問閹割版真係咁唔討好？

好人好者仲嘜要買閹割版，你鍾意做太監我都無你辦法，人各有志

同埋閹割係MARKETING策略

10e都唔係冇可取之處，平mon耐用啲，細mon適合某啲人

咁呢個世界係有哈比人嘅

用10e 要比人話哈比人，你都幾好笑

拉落電腦，然後再拉返去新機

要10e 的大小、重量，同期只有佢同SONY Xperia 10，但Xperia 10 只係一部中階機。

俾多少少買s10 8+128

我都係咁話

1049係包mon定全機先，最驚爆mon同底板壞姐，三叔本身又包1年

3年比1k買保險又唔算貴

但我落訂個時豐澤冇同我講過有呢個plan

比錢再問

三十秒下話

已訂S10+ 1TB+12G
人仔賣10898

其實幾號派貨

我訂機個Sales過有機會最早5號，但大部份都話6號

原廠1年保嘅範圍，豐澤都會保

個個sales 都大包圍，冇人知幾時到貨

佢同我講5號到會有實價，貨到就6至10號頭盔到

個前鏡最正，有s7嘅wide angle

發現百老匯啲員工搞錯哂啲野
佢地(唔止一間) 連陶瓷白/幻鑽白搞亂左

本身我fd想買幻鑽白，以為係512/1tb版本 個sales又咁樣同我fd講 呢隻幻鑽白(貝殼白)係高gb版本黎嫁 全白果隻先係平機
點知去左幾間豐澤 蘇0 問過 自己又上網睇過先知百老匯啲sales唔撚識野 點錯人 真係訂左白色既巴絲真係同百老匯confirm多次

簡單啲講句 百老匯啲人以為左邊係128版 右先係貴
實情係左貴右平

我28號去旺角幾日間電影鋪問佢地都冇講錯喎
邊區sales咁柒

電器

我都係問左mk果2間 如果巴打你問果時confirm肯定就得啦 我fd差啲就同佢地訂咗

佢render出嚟幅圖prism white係幾正

一開始我同我FD都係先入為主咗 以為靚D就係貴果部 佢差D要比多2K

普通果隻白真係靚過陶瓷白好多 個SALES仲要好低死咁話 你睇隻"平價白"隻色幾流 同呢隻"貴價白"好唔同嫁

其實理論上陶瓷散熱效果會唔會好過普通版版

好似用CASE用到甩色咁

理論上係既 但依家D CPU散熱做得好好 我部S9+用咁耐都唔覺佢點熱 利申:會打機

最好今日有短訊聽日拎

5號 香港三星有發布 正式宣佈價錢

本身用緊65t 諗緊隻buds自用定賣左佢

賣啦
白色好易污糟
同埋啲耳屎會好明顯

除非你日日抹
行申：過來人

s9+用家係咪食晒pie? 有無伏？

升左幾日...冇 順咗又多位咗

機過機直接用條線連住兩部機咪抄得

豐澤trade-in機係咪要成set配件連盒先trade到？

唔駛，淨係機就得

想入手s10，可惜冇錢
trade in 都應該冇人肯收

陶瓷唔係唔會吸指紋咩 同埋冇咁易花定唔知硬過玻璃
玻璃基本上好難裸跑 用兩下野部機就成個背都係指紋

我睇佢呢隻陶瓷表面好似有多一層野保護 如果用白色機 指紋同花邊應該唔太明顯 雖然玻璃係好易吸紋 但真係靚好多 不過一跌就自求多福

插口問一句, 係咪type C to type C 線就過到?

note9 跟機有粒 type-a 母 to type-c 公頭比你

店員話可以用黎機過機

豐澤有冇iphone過機服務?

pc版smart switch都ok

我用過係OK架~ S8 轉NOTE9時WORK

啱啱問過cmhk，10+ 128客戶價都係6398，新上台就5998，轉台價就5498，冇聽到上面巴打講既現客價5998
準備再問另一間睇下會唔會唔同sales做到現客可以平d

我之前買s8+果陣加果個係好似600幾蚊 淨係保第1年爆mon不過試過爆左上samsung換無伏 所以我覺得你價錢岩可以照加

好難頂仲要等多兩三日先有機玩
好似痛癮發咁

巴打係門市問？我問親d sales都唔講價錢

益巴打 平放比我

你喺邊度訂？

唔該樓上既巴打, 還好無掉到個盒, 個頭仲係度

新機鏡頭咁樣，點打傳說/王者，會遮住地圖

你順時針打橫咪得

想收buds 黑一對tg傾

旺角百老匯，菜街近D出口果間

擺得百記都係靚女
唔靚女會比人彈鐘

個sales話如果5號有得攞嘅話今晚會打黎，但我覺得機會都幾低。
我覺得佢最快應該聽日放工時間會突然打黎通知話可以攞機

轉台有冇話要用咩plan

同埋好似個GAME本身留咗位俾M額，所以右移咗少少

佢同衞訊
某啲機會話要全套
冇全套會扣一兩舊
不過通常iPhone 先會

佢搞到我聽唔到有咩優惠淨係掛住望佢個靚樣 賣咩價都同佢買

順時針打橫完全唔會遮到任何掣

胃訊有backuptrans
過埋WhatsApp
豐澤冇

part time 定 full time

應該part掛 著三叔風褸要目及就快

請問S10e 唔上台邊間買最抵？

part time 星期六日先會返

Wtf咁拎機咪見唔到佢 想退貨了

星期六日去搵佢試下個自拍功能
影低佢慢慢J

請問s8香港係咪仲未有官方pie update
要等到幾時?

個sales同我講話
原plan加1年就5998

佢出咗呢個優惠
諗住拎部又殘又花嘅note5去trade
係咪都有300蚊扣

有

拎部值10蚊嘅垃圾機都有310蚊可以trade

究竟有幾弱智先會諗買4 5 舊水既mon貼

痴多幾次mon貼貴過個mon

巴打，點先有依個email？

4月

連登廣告

同問 Trade多300

真
凶宅要追trade in 數
實收你

佢本trade in 簿有就得
Nokia 行Android 都應該收

凶宅應該係連鎖店最良心

胃信都ok 肯同你過哂資料
不過trade in 實壓你價
利申：以前成日壓到人地個價勁低

凶宅就平均啲人好啲

有冇人用A9?

有無巴打可以放個trade in 廣告出黎，買左會員睇唔到

轉台係咩plan

係唔係所有appdata同gamesave都過到？想note9轉去s10

之前去豐澤打算trade 走部s6，開頭話700 check完變50

有印
邊花？

個mon右上起咗個勁細嘅泡
最後去咗啲細鋪放，有500

買住先

入完都無收到email既

要兩三個工作天

過多兩三日都過左3月7號

豐澤ip6 64Gb收幾多

唔會
只係幫你裝返哂d app
home screen同部份設定

電子優惠券將於成功登記後兩個工作天內發送到你所登記的電郵地址

我嗰排好似淨係玩傳說對決，所以唔知有冇轉到gamesave

btw有冇豐澤s10+ 512gb匯豐優惠

咁咪好

邊到買，上網睇成150，淘寶78人仔

但d人買完話有微黃，係唔係真嫁?

先達
不過淘寶平啲
香港台灣代理貨食水好深

開左黎睇未，純透明定有微黃?

幾銀

純透明

用得耐會黃

tpu膠嘅錯

沙田新城市？

walkin 預訂咪得囉

所有透明套平貴都會黃，只係睇幾久變黃

百記個sales陶瓷白 鏡白都分錯 要我話番俾佢聽轉頭。

#612 我都講過

hsbc vs + 5x賞家居 = ( 6998 / 250) * 9

基本上去759 用vs卡嘟枝嘢飲，多過2蚊，就過7000， 又多9獎賞錢

咁我又冇聽過
如果係真又唔怕簽

試過有人攞部iphone 3gs嚟trade

即係你冇卡啦。由佢啦。。。

基本 x1
VS x3
賞家居 x5

完全冇人講用咩plan先有

最後擲公字買左10+128 綠色

有講
138 6gb
158 12gb
188無限
都可以

跟cmhk有無啲咩爆mon保可以加

凶宅 伯腦 胃信 好努力sell

睇嚟夠target 真係好高佣

聽聞512gb貨已經唔太夠，而家先買要遲少少攞

到宜家都仲未有人收到sms,即係聽日肯定冇得拎了

聽日先發佈會，邊可能聽日有有

walk-in 都有得多 $300 咩？

s9 trade in 到幾錢

S8+ 64GB係豐澤trade到幾錢
芒正常 邊少少花

唔好意思, 無追哂POST, 見到第一頁話有Whitestone dome MON貼賣, 想問點買, 見佢好似無得運黎香港?

4月到期
到時轉過去先

諗太多。 星期三或者有機會

buyandship

快啲出嚟見我呀

人仔台?

屌, 第一次見人連登求廣告
(其實你 log out or 用無痕咪睇到)

等陣去星際睇下有無套買先

佢地稱聲:
要等聽日samsung先會同我地講幾時派貨

啱啱上網登記左 賞家居 ，係咪即刻用得架啦定係要等幾日？佢話三個工佢天內開始

要幾日後生效
btw 點會而家先登記
你一直冇登記過?

自己係到買過 預2個星期左右寄到hk 不過有巴打話係taobao都買過 我自己第一次uv膠就係用佢 感覺貼咗真係同冇貼一樣 冇影響個oled本身個質素 一樣咁清咁靚 但用耐咗我諗3個月到 就變到咁冇之前咁清同好易吸紋 之後冇耐就撞爆咗..冇想像中咁硬

2019年未

機價真係好吸引 但人仔台不了
睇下有冇屋企人要轉台啦

呢個app真係極好用，Samsung自己唔講，之前過sony嗰陣都好順

如果你 2018 年已經揀左
年尾應該會叫你改
冇改到 suppose 會續左

Exynos 9820版本，只供參考

我之前揀賞滋味

無花無壞最高價$1700

cmhk要新客先有得分期 舊客無

仲有兩日 （樂觀嘅話）

間間都係帶頭盔話8號開賣
問係咪姐係有得拎又唔敢答

咁全球正式開賣日期真係8號呀嘛

今晚要幫部iphone 執定包袱

用佢個trade up app check 到2250.
凶澤都只收1700?

網上登記? 之前冇登記過?

3月8號開賣。 3月7日 趕得切?

你究竟知唔知幾時發佈
幾時發賣架

仆街三星香港唔會執得咁嚴一定要8號先派貨掛

當年s8都可以早兩日攞貨，128gb早兩日，64gb早一日

發佈就聽日
至卡 發售 同 價錢
官方未公佈 所以唔知
得未?

佢下面細字有寫
3月7日前登記，3月15日前使用

8號都冇貨你咪名正言順咁屌柒佢囉
講到好似老馮一定要提前賣比你咁

哦 咁都好啲
依家等收email

機已訂六號攞貨

訂左30部拎黎炒

個紅綠燈鏡頭真係好樣衰，好樣衰呀

可唔可以揼佢落街呀

有人係香港攞到部白色s10e

10e. 算數啦

先達唔係一早已經賣緊s10e水機咩

都係早呀，先4號咋嘛

啱啱係cmhk個網訂咗S10+
有冇機會6號拎機

好多日前已經賣緊水貨啦，好似成7千蚊

我都試過trade note4
本來話1300
check完得翻300

利申：部機花鳩晒 嚿電倒水到佢check嗰時要插住電

有就bonus,沒既未等多幾日囉

如果到正式開賣先去買, 會唔會冇貨?
s10+ 128GB

果粒嘢的確幾方便
LG G2 轉 S7
S7 轉 S9 + 都靠佢

我拎黎插usb

唔解唔預訂?

其實仲可以backup 落USB 手指 勁方便

出廠個時已經貼埋保護貼
check機個時咪check唔到部機有無花
唯一辦法就係嘥啲時間
撕走張保護貼慢慢check

我就廢事check 叫佢唔好拆封算

你又啱喎
我唔知燈
粒cpu係咪真係855
寫左就信ga la?
要唔要拆埋出嚟

咁佢其實岩架喎，唔排除係裝機/運輸途中整花架嘛

可能震鬆左粒U ga ma

成盒唔開攞走好啲？

粒u係s855?
點解好似又見到係話Exynos 9820
到底係香港買既話係邊粒u?

平日要上堂同翻pt, 放工都成10點, 得星期六得閒

有冇人有喺smt訂, 如果網上訂咗, 但之後價錢唔抵可唔可以cancel ?

上面果位巴打真係好可愛
其實癡左mon 貼都睇到入面既
而且與其擔心佢花我覺得你check既時候甩手跌花部機既機會仲大

豐澤訂左s10+ 128 白色
sales暗示6號有得拎

cpu可以以用app check喎
螢幕有無花可唔可以用app check呢？
粒U震鬆咗，機都開唔到
其實唔識呢就出少句聲
唔好衝出嚟柒

可能我老花無你班後生咁好視力
貼左mon貼都睇到入面

其實你地係咪會down app去check，我係開機掃兩掃就算

港行855

不嬲check機都係求其hea check
如果對間廠qc咁冇信心點解仲要買佢啲機

上網訂乜都唔洗比嫁喎

訂嗰時唔問 我今日百記訂佢話6號有。

你都無比錢
你唔出現唔搵佢無人會理你

做乜鳩上面小小野都可以嘈一餐

我自己：
睇機身同mon有冇花，上唔上到網就算

真心?

我都係豐澤訂，但個sales 就大包圍話6至10號

s10 128GB 黑色

冇獎競猜遊戲
聽日邊間公司會出sms先？
in 衛記，we trust

mon我覺得要check
就算對間廠幾有信心都好

岩岩收到call 3台6號有貨 應該真係有偷跑

我有部s2係手

我屌

另外想問網上既s10評價可唔可信？
好似都係用E9820
同s855係咪好大分別？

我想係衛記
因為我喺衛記訂

諗住理性討論
但係唔明點解有人要拎粒u作比喻

已完，樓上話收到電腦話

我買2次 2次都要換底版, 但換完起碼用到2年

咁黑？！

我問野果陣個凶宅sales有提過唔會講明日子 因為唔係3月6有得拎就會違反商品說明條例

凶宅訂機張單寫暫定十號送貨，個sales話未知幾時，但通常就有早無遲咁

正常啊 如果佢實牙實齒話有 點知比人棟左獲 D客個個搵佢佢都幾係野,個FD買咗.都係兇宅買 佢話"大概"6號會有 佢仲話有機會提早

睇一睇呢段

我係睇表面機身同mon有冇花
開下啲app
打電話同上網
最後入埋工程模式check

小弟我係比較挑剔
好驚有問題

3打黎confirm 話6號有機拎

我都係咁，同埋硬係覺得啲sales 會上一手試唔啱，會再拎出來俾下一個人試

Thx

睇返上年s9,衛記係前一日下晝6點send sms俾我

On99 又話7號先有

呢度個個都話6號喎

爭果一兩日拎機
使唔使咁誇張
無電話用咩

訂左機梗係想快啲用啦

部機應該係新開嘅
佢即場拆開貼紙再開盒

佢唔會裝返入盒再黐返貼紙啩
利申 喺華仁買

3 率先開跑

可唔可以痴線啲聽日傍晚有機拎

唔係話啲sale有成堆呢啲封條咩
都係華仁買，係個店員入工程mode試哂俾我睇

點快應該都會遲過發佈會掛？
發佈會幾點開

好似5點

大家咁早訂定
就唔信6號有貨我walk in買唔到

smt 幾時先肯出價呀

sorry,同你講9999999999999%walk in買唔到，8號先有

smt太守規矩

S8已經開始玩預訂早兩日取機

我啱啱上smt 網到訂咗先, 順便轉台拎多啲優惠

之前上3台個網留左電話
岩先打黎話續約6號有機拎

聽日去訂先 諗住好耐決定要10e

等百記 已訂 8 + 128白

綠色機配咩色套好

等埋聽日發布會再決定揮手區

竟然3最快

想問下 S10 有冇night sight?

鬆喎。 唔係甩喎
可能拎到返屋企發現開唔到機呢

用緊s9 plus想問下知唔知邊度 trade in出10s+ 收得最高。

知唔知3有咩plan
佢岩岩打黎
佢要我落門巿問

啱啱問左 凶澤sales trade in s8+ 1900(最高)

暫時為止好似冇咩大問題
應該ok啩
我買嗰時佢直情俾我試到夠

有冇得指導下要 check啲乜

s10+ 工程mode係咩?

*#0*#
基本常識啦

入到去有冇話要睇啲咩
makesure正正常常

大約跟返我嘅步驟應該ok
工程模式係喺電話到打*#0*#
入面可以俾你試好多嘢

白色真係幾靚

trade in有無分水貨同行貨機
用緊s8+ 64gb水 百記驚佢唔收

香港應該未有

cmhk 轉台 5398好吸引

有架屌佢老母 我部s8 64水 乾乾淨淨 佢竟然開$590 真係頭也不回走鳩埋

唔撚係掛 差咁遠

佢係咁撚樣答我 個trade up app 話收$2000 聽日走去***shop 問下先

水機唔係hk代理 ***可能收都唔收

BTW 問完上黎報告得唔得

幾激？

*** 個網話唔係香港買都冇問題

等第一水用機感受

好期待巴絲們拎機

用落個鏡頭又冇想像中咁礙眼既

已經上手啦

我部S8 64都check到2000蚊
過幾日等新機到咗會唔會跌價
佢叫我disable screen lock繼續trade up
係咪繼續部機會用唔到,要等新機到?

64

check 到唔代表鋪頭會用果個價

Adhell 3 s8+ 打完條 key, activate 咗之後係咁彈 app… 有冇人知點解？係咪唔用得呢個 version?

佢係你用app check完，之後要你入新機個imei，銀行ac同你個地址，之後會有人上黎收機返去check,check完冇問題會過數俾你

唔係舖頭收呀,係三星搵人上門收機
check到冇問題就俾返個app顯示個數你
自動入落你銀行戶口

開唔到機咪拎番去換
mon花咗你估有無得換
覆埋最後一次就唔回你隻小學雞喇

前 CAM 有通知訊號燈效果。

S10E vs S9+ vs S8+ 夜拍比對

三叔d qc 都係柒下柒下 note 9 trade 出去先知個mon 有花 無跌過 一買即貼玻璃貼 賣機比你就是鳩但 你chk 多兩下佢當鳩你痴線佬 收機個陣就拎大光燈照鳩你部機 話有兩條花左 真係吹漲

用緊s8+, 換s10 定s10+好呢

有冇人用s9 wifi 成日斷
用data又冇事

其他機用同一wifi 都冇事
應該唔係wifi 問題

我部s8 64g都係話收$2000，不過mon有少少烙印又唔知會唔會比佢扣錢

Samsung 成日都有陰陽mon喎

黃色黎架？ 咁綠既

唔好諗
s10+啦

那個唔算係，係在lockscreen 畫面時，提示你用人面識別望鏡頭的提示燈效果

呢個真係等巴打拎左機出黎試
如果s10無提示燈真係好on9
叉緊電/叉滿 訊息通知等等都幾重要

聽港行第一水感受

唔係5498咩
又平咗？

難得有s10e review
不過論價錢都差一截
s9+ win

S10+ 係唔係有always on display 同double tap awake?

先唔講拍片
睇相我都覺得s9+ win
日拍更加明顯
係唔係我問題(利申 我對攝影0認識)

有冇巴打問過S10 8+128既轉台/上台價?
人仔 5498
太陽 5548

人仔S10+減成一千但S10減得500

6號walk in 會唔會有呢

唔係你問題 我睇片都覺s9+好啲

s10好少少noise少個s9，其他就差唔多

上台既話就有機，其他大舖唔訂就一定冇

人仔S10 128 4598

萬眾期待! s10+ vs pixel 3 xl camera

想問下samsung啲機係咪有得自己較equalizer同左右大細聲?

幾好睇

睇完 我想等google

上台價？

簽24個月

轉台價

人仔台

強勁嘅武器
但無內功

舊客表示

三千幾至五千幾左右喇

s8同s9睇落已經好明顯差距 致於s9同s10e 差距唔大 有待s10+效能

24

CMHK現客好似係5498?
S10 8+128

仲要等兩日

我見Samsung pay app 入面有新promote
新Samsung pay account 開 smart Octopus 送$150

仲有2日就知賺定饋

有無巴打知道大概暑假換s10既話會唔會平啲？

之前係咪送開$600

smart octopus係咪學生卡用唔到

究竟點先同到家母解釋依家d電話唔洗叉足8個鐘
上次買部s7e又要我叉足一晚，黎緊買s10+好怕又黎，買咗翻黎冇得即用既感覺好難受
我知你為我部電話好，但依家d電話已經唔同以前架喇媽媽

喺廠已經叉咗

話D電池唔同左咪得
佢唔聽你支笛，就點講都冇撚用

點睇s10e

第一次充電正常都叉耐少少

我而家都充返5至6粒到

唔知係唔係心里作用，第一次充久d，粒電好似真係襟玩d

之前係買新機就送
而家要開新ac

點解會話「很遺憾，您的裝置此時不符合折價資格。」
note8 64行貨

S10個mon 550 ppi，S10+ 438 ppi，S10反而好啲

S10細D呀嘛

屌你老母，samsung個trade up app唔撚收我部行貨64 gb note 8

case大家諗好邊隻未？

跟機果隻

唔該絲打

跟機有架咩

s10+ 係522ppi

有齊mon貼case,乜撚都唔洗買

咁#1幅圖錯左

我都想知，好似話會出個叫bright night 既，但係好似冇pixel 個night sight咁勁

喺蘇寧問左佢話我部128有3400

始終s10會差啲，pixel夜景真係冇對手

睇過外國開箱個case唔多掂

怕跌爛，應該衝uag
但好撚貴

轉台過去s10+都係5498，所以舊客

送既好的話，佢自家出既case就沒人買
3，4百蚊1個case

今日幾點發佈

3星個 app 話 note9 128收 $3550 ，好似少咗啲

淘寶揀左兩個，一個超薄，一個膠邊透明底

同問

有咩優惠券？

但係pixel都係靠算法，點解唔比其他andorid用
而家下下出夜街都要帶多部pixel 淨係為night sight

中移動果個？
我抽中咗unwire同csl果個，但已經訂咗機💩唔係好想去

笑撚左，笑埋右
出廠送埋貼都驚運送會花
不如一世唔好買有mon既電子產品

係咪因為要有佢塊 Pixel Visual Core 晶片先可以完美運行。

其實又唔洗曬相, 洗唔洗下下night sight

試完部s8得$600
個mon下底裂左少少only都會扣到咁?

所以我會keep住部pixel 2，影夜景就攞返佢出嚟橫掂放出去都係得2千幾

呢張出廠貼搣左會好麻煩
曲mon+超聲波
uv貼又貴

中午搞完個發佈會之後傍晚偷跑好嗎

好

如無意外 6點幾會收到sms

我部少少花S7 Sunmobile 收350 添, 留黎自用好過啦

諗住放工點都殺咗出旺角先，睇下有機未，冇就行多陣🤤
利申訂咗機，琴晚打去問，佢話未有貨，有貨第一時間打黎。

胃信快啲send sms畀我啦，好心急

你收到內部消息？

由iphone3gs開始換機到冇用殼冇用貼 從來未試過花
s9+用左成年 成日撞同跌 都係一條痕都冇

睇返上年係呢個時間出sms

有得早三日？師兄邊度買？

係就正啦🤤發布會後即刻有

希望晏啲收到信息啦
好想玩

用黎擺上網打卡用

正常今日收sms聽日我有得拎

第一日預訂既話其實大部分地方都可以6號攞

琴日打去仲話未知幾時有

Ching上年邊度訂？咁快出sms?

咁快又要準備開post啦

1

2

4